做嘢啦連仔

鍾培生個半鐘連登1001

條仆街又喺到宣傳啦

推比連仔睇

推

連仔收咗金錢。

共產黨嘅錢

唉

正視問題啦